紅磡有好多世界級運動員 想揾下佢地簽名

黎緊羽毛球公開賽
好多世界級球員黎左香港
我最中意林丹 好想要佢簽名
有冇人一齊幫我拎佢簽名
但我係獨撚 得黑衫 怕比人捉

推
運動員唔食得tg嫁

自推

佢地咁多塊羽毛球拍
會唔會比人告有攻擊性武器嫁

如果粒tg係佢地面前
佢地會唔會打走佢呢